大家唔可以再中肺炎 唔可以比佢地計謀竹得逞

中左既話記得買生果去老人院去公園探下啲老野越藍越好

幾時除口罩？

幾時接受武漢肺炎係被放大，政府擴權嘅藉口?